呢個時候整啲清朝債券其實有暗示的

你唔還, 我可以隨時註銷你嗰萬幾億美債, 啱啱好夠冚

香港係清朝租出去
唔還就無埋香港
直接香港獨立

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

push

係暗示八國聯軍 改朝換代

似係

我都諗有冇咁岩通漲完係一萬億

還又死
唔還又死

之前重話驚其他投資者信心下降
呢招正呀
無信心會下降啦今次

被屈死

我最驚係支共冷處理之後冇咗件事咋

1979年5月11日，中美兩國政府喺北京簽訂咗《中華人民共和國政府同美利堅合眾國政府關於解決資產要求嘅協議》
呢個協議規定，中國一共賠償8000萬美金畀美國，雙方互相解凍資產，收科雙方歷史債務債權問題。
既然問題已經解決，再提呢個美國就唔講道理。

佢可以贏晒
但要睇trumptrump挽5挽9佢

大佬唔好傻啦
追呢D清朝債券同追日佔時期軍票一樣
基本上都係9UP,邊有得追
註銷萬幾億美債真係FF太多,預左負皮

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

歷史協議有乜效力，過期啦
Btw 死三毛食屎啦

仲有中華民國

好奇問口交部有無回應

又係喎 口交部是咪窒住左？

民間追債都有得一筆勾銷

唔還? OK 可以選擇SET OFF

口交部暫時未有回應!

推

我好期待有無新既四字詞語

如果記者都可以問到呢類問題，逼到班狗答又死唔答又死，就好了